黃色經濟圈係現今和理非嘅最低入場門檻，認唔認同？

講緊係不違法，零被捕風險，
仲有得擺上ig同Snapchat打卡，
一路吃喝玩樂咁抗爭，
根本fit晒大部分香港人嘅嗜好

要100%戒晒藍/紅消費可能有啲難，
但係連呢個意識同習慣都冇，
連幾乎冇成本嘅抗爭都唔出一分力，
其實仲講咩自己係黃啫？

（前線手足有其他需要就另作別論）

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

播cctvb果d唔幫襯

屋企附近黃店之前播開cctvb，早嗰排改播viu

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

和你eat 咁既app
有冇其他行業

絕對係，聽到cctvb83 d偏頗件新聞報導同藍畜食客d狗吠聲真係九大簋都食唔落

推la

門檻越嚟越低了
之前我覺得出嚟遊行係最低門檻
而家的確參與黃色經濟圈先係
係好事嚟

而家遊行都唔簡單架，
黑旗+搵逃生路線真係基本，
對於淺黃和理非嚟講，幫襯黃店係最可行嘅手法

將放係支銀嘅存款同MPF轉走, cut埋支銀信用卡先係最低要求, 最好係連樓按都轉走埋, 用金融手段抵制支共

飲飲食食佢賺得你幾多錢